大家點睇Yanny話自己係麻甩嘅女仔

Yanny話自己雖然係偶像派

但係鍾意啲麻甩野

鍾意食豆腐火腩飯鍾意打機至憎high tea 唔講以為邊位絲打開post
我係咪要留言話Yanny呢啲先係好女仔

貪錢臭西

個樣越嚟越膠面

好靚

同場加映Yanny bb對上10張有野食相 一齊學下做麻甩女子

有幅食哂啲嘢 幾麻甩

又話麻甩，睇完d相得啖笑

衰到借男人上位

條女正到

Yanny bb

果日好似係啲國際糧食日 個個都影自己食晒野嘅相po ig

唔好咁啦 人地突登拍條片出黎等你地讚佢貼地架

Btw諗起文青女神袁濃林食茶記

麻你老母甩
做到去馬場公眾席 坐樓梯 睇馬經 飲生力啤先好講麻甩啦屌

咁到底Yanny bb鍾唔鍾意靚衫

agger
d女人好鍾意標榜自己食豆腐火腩飯同打機

其實冇人想知

真心未見過有邊個女仔嗌個 同埋就算食都唔洗係咁同人講

正撚到

唔去叫雞都唔好話自己麻甩

Yanny bb對於等人讚有份執著

Btw 咁唔怪之得Heidi 隻腳正佢咁多

鍾意麻甩既有錢仔

之前佢上節目話鍾意人有才華

條仔又未係有錢

mk

Yanny bb好清高架

發現個好的page好撚鍾意講到啲明星好真性情咁

叫雞黎睇下 如果唔係唔如叫自己做麻甩

呢啲女先嘔心

偽人

唔話自己麻甩點呃你班毒撚

同原本性別相反就係真性情

假到

LIHKG啲絲打

N年前有個post話麻甩女仔先正 跟住宜家個個爭住認自己麻甩

啲稿人地寫佢照讀啫嘛

利：yanny sp

WFC?

陳考威

偽人講嘢 仲要係女偽人

扮晒野 假到死

陳考威？

幾年前啲訪問話自己鍾意毒撚添啦

我都係毒撚

條女cheap過雞 講完

我係前排左二 Yanny有冇興趣

靚咪得囉

周圍講自己好男仔頭 好麻甩果d
一定係終極港女黎

收皮啦屌你老母,好撚假啊

當一個女仔肯去食個m記茶記都要拎出黎比人讚嘅時候 我開始反省自己身處一個點嘅社會

明明係好小事 宜家好似變左優點咁 我都係講細聲啲...

講笑口自己唔笑先係高手

班臭西好撚煩
成日吹奏自己鐘意打機 食大排檔 宅係屋企 鐘意d毒毒地陪自己打機既男仔
之前個衛詩雅又係咁
心諗慳d啦 宜家d毒撚好醒架啦

唔好講個真相出黎 我求下你

佢成日追撚含 好過癮

中意打機同唔中意high tea嘅女係有分加

可惜佢都係貪錢

衛詩雅我信佢真係平民囉
但yanny就不了

9世臭雞

自從佢搶heidi仔之後，對佢已經零好感

不過條仔都唔會係咩好人

垃圾。

見到佢就諗起heidi好撚慘

估唔Yanny咁仆街

heidi一睇就知想溝有錢仔,yanny假如無搶到都會好快分手

唔鐘意high tea都話自己麻甩
定佢想講afternoon tea呀

有個中同就係咁

#metoo

化到咁行妝點麻甩
仲要有好強調自己存在感的生日蛋糕，粉紅色馬卡龍，rilakuma呢d港女標誌

佢地會話”麻甩左咁耐，就lady一日啦”再 #其實唔好食 #唔明d女點解咁鐘意 #都係豆腐火腩正

做人無PR 食屎㗎

臭G

其實斯斯文文又溫柔都幾好啊，點解一定要標籤麻甩 又唔係特別吸入

收嗲啦
Ipad起碼叫真小人
你只係個貪錢作狀嘅臭閪 扮晒純咁好嘔呀八婆

好撚假 好心佢地拆伙啦 扮friend好尷尬

自從佢搶隊友男友後真係超反感佢

下 乜真係冇女人食㗎咩
我次次都食 以為好普通 茶記飯有分男女

今日扮下女人
#hkig #followforfollow

可能去茶記食其他 我去茶記都冇嗌過 鍾意食咩咪食咩 宜家邊左係好女仔標籤果下on9姐

異曲同工之妙

做藝人講句野都有晒稿架啦 咁認真做乜

佢拍得出黎比人睇唔討論得？

但你好認真

你唔認真又知我認真 你係咪有米監製

記者朋友

好撚假收皮啦

邊個嚟

家陣食米線飲茶記好失禮你？？
講埋啲On9野

講到好似要佢食屎咁

super girl呢幾條女d口面都好本土，夠晒閪

好撚造作 死埋一邊啦
heidi 正佢多多聲

慘得過有大把人將食茶記M記同好女仔畫上等號

之前幾鐘意佢, 之後越黎越造作, 仲搶埋HEIDI條仔

啲青泉閪就係中意將啲好平常既行為講到好似得佢呢種好女仔先會做咁

以前啲女人要入得廚房出得廳堂
以家一句得埋黎：我連茶記都肯陪你食
個男人已經要跪地認錯

反而鍾意啲女仔唔好成日標籤自己 話知佢鍾意high tea定食m記 反正每個人都有自己嘅生活方式

青泉閪

見到Heidi慘到得骨好心痛

Heidi 真係幾正 , 個樣幾有貴氣
利申 : 岩岩留意佢

越嚟越有星味
留意多啲啦

畀人搶咗條仔唯有靠自己

會啦 , IG岩岩follow左

麻甩都有得消費，扮貼地

扮架傻仔

唔準你講我yanny bb壞話

heidi屌打佢啦

以佢實力拆伙應該開快冇人識

本來真係覺得佢好靚
直到知道佢搶heidi條仔 就對佢有負面印象
前個排好流行斷捨離 簡約主義
就見到yanny ig story又話佢都好想斷捨離
點知下一張story就開始影佢收sponsor既相
個一刻真係 依家對佢真係完全反感

扮乜姐

今日真係發現原黎麻甩已經成為左賣點 因為啲人覺得麻甩=真性情、不拘小節 見到ig又個插畫page叫麻甩女子祖同埋果個叫好的嘅page都係專講女仔可以點麻甩 神化麻甩

我唔係話要排斥麻甩嘅女仔 但我覺得啲人成日用呢樣野去標籤自己嘅心態裹面根本就係另一種形式嘅虛偽

正想講嗰個麻甩少女祖ig
啱啱㩒入去睇個畫家私人ig原來又係影文青相去彩虹邨打卡嗰啲港女
好撚想嘔扮哂真性情不拘小節

陳穎欣都有上連登

點解咁講

佢以前FB LIVE有講佢自己有上...
唔知係高登定連登
大家有咩想同佢講都可以係度講埋
佢99%會睇到

Yanny 你都幾撚狗 搶人條仔仲咁高調 仲成日出埋啲post懶係怜悟左人生教人做人咁 你覺唔覺自己應該收下嗲先呢

推到陳穎欣親自回應你

照屌無誤

本身覺得佢好可愛，點知機心重到搶自己隊友條仔 ，不了

個個睇完啲八卦新聞就講到瞓佢床下底咁知佢一定有搶

護主 ?

好agger樓主

yanny我愛你 你好撚正

佢負皮左

出現了
又一個麻甩型女仔

臭G型女囝

得一個負皮
係咪你呀Yanny
我知你睇到架

對住呢隻臭g, 你都係算太斯文

講完就假㗎喇

終於有同道中人
而家十個有九個都自稱麻甩型女仔

慘得過咁多人睇佢唔順眼 Yanny我係你就試下反思下自己做人點解咁失敗好過一日將責任歸落其他人mean到先喇

Yanny好撚假

靚女食茶記就吹奏佢好女仔
呢班死毒撚真係

扮麻甩收兵呢招out左好耐喇喎

而家啲風氣愈嚟愈癲
男性不斷自我貶低價值

多數標籤自己做麻甩，成日用嗰標籤黎係各社交平台打飛機既女仔，都一定唔會係麻甩

真正麻甩係唔會自稱麻甩 好嘔心

真正麻甩型女藝人只係得FYY係

好似未睇過佢腳趾相

乜水

咪又係高登連登仔話女人貪錢 唔貼地先
咁人地咪要做你班毒撚覺得貼地既事黎拎光環囉

又有啲道理
惡性循環

d 毒撚又甘願比人呃 食個茶記就好女仔

見到而家個風氣唔知講咩好

做無所謂呀 好架 特登同人講然後拎光環on9啫嘛

三點鐘方向嗰個係佢

大大聲話自己麻甩嗰啲
多數都係八婆
仲會成日強調自己同其他女仔唔同
又會話自己最憎女人堆講事講非
同女仔玩唔埋咁

但其實最講得多人事非同最八嗰個就係佢
自卑心好重要成日強調自己與別不同

以前真係唔中撞咩邪勁迷佢仲有份吹奏佢
咩Underrated 冰山美人個期我都有份玩
依家真係醒晒越望越二奶樣

+1

之前佢上公子會話自己鍾意一個人嘅靈魂先會同人拍拖，跟住我就開始吹奏佢
嗰陣仲諗呢個女仔諗嘢都幾innocent幾藝術家性格，點知

10點鐘腳趾好整齊

Btw Yanny係咪應該多謝我令佢條片多過平時咁多views

5點都幾好

哇屌

10點應該aka/cherb?
5點99% heidi

佢麻甩 咁我咪直頭係男人

Cher係一點

佢個channel其實收得皮
開完又唔拍野，成日無所事事
個組合又摺 佢本身個人又摺

頭幾年出道掛住搶人條仔唔努力做野 個身材咁仲一日幫自己兜 到年近三十先發現自己做個明星仔連100k follower都冇仲少過啲垃圾youtuber 先拋個身出黎拍片 真心如果條仔唔埋佢單 佢真係唔知點過世

原來佢基督徒

Sg淨係鐘意黑黑地果個

果件好癲咁架wo 聽佢上節目講自己野果陣覺得

好多女都用麻甩同埋打機吸引男仔 好嘔心

有巴打好似同佢做過

癲先正

有無link

佢個身型真係sg入面最差嗰個 唔關肥瘦同有無波事，佢本身頭大比例已經唔算好，原來對腳線條都唔靚，又懶唔做運動唔keep，真係恃住自己個樣靚靚地就渾渾噩噩呃飯食，佢一拍埋落其他sg度睇就覺得佢身型唔掂，啲肉都幾鬆下

癲到同條仔打交wo

扮麻甩同d臭雞話自己肥 平胸
跟著影d淫相扮野有咩分別
臭雞 曾經j過

其實d女明唔明 點解當初d人叫吹奏所謂「麻甩」
重點真係唔關你食咩茶記飯 著咩牛記事
真正既精神係即係你著到行catwalk咁
但你性格係不拘小節 爽朗 唔計較 就好吸引

同埋真正平時會食茶記飯
真係唔怕污糟唔錫身既爽朗女仔 根本唔會自然吹奏
斷估日日都刷牙既人
都唔會喺ig吹奏自己今日有刷牙掛

仲話自己偶像派 咁多sponsor嘅facial 衫褲鞋襪都淨係好過條街啲女少少

但係又成日有啲男人喺度話如果女朋友識打機識睇波同埋鐘意茶記m記會好加分嗰啲
所以先咁多女去標榜自己嘅興趣係呢啲
有時又真係幾無所適從
如果鐘意以上呢啲，你哋又話扮晒麻甩
真係麻甩又話人不修邊幅乜乜物物
鐘意啲女仔qq嘢又話港女
鐘意行山運動又話造作
總知女人咩興趣都會俾人鬧
睇唔明
唔係特登護住班女，我亦都唔會因為人哋講乜就刻意改變自己興趣
但有時都唔係好明大家嘅睇法
不過都係嗰句啦，大波靚女嘅咩興趣都會俾人吹奏

唔化妝出街先算啦臭雞

你覺得佢地真係鍾意咩 行山會著bra top？
食茶記要擺上ig？

我唔知佢哋係想炫耀定點啦，可能佢哋本住分享生活點滴嘅心呢
不過著bra top嗰啲就...

靚過hidie

先鬥腳

再鬥側顏

黎多張正面

佢根本只係賣廣告

個格好八婆但又扮特別
算鳩數啦佢

睇返啲舊post發現原來佢真係幾仆街

更加憎佢

咪又係貪錢一隻 有咩好講

係咁打錯

八婆臭雞

游學修ig

咁撚串，出個咁嘅post搏咩

呀奀星係串緊佢定點

扮出黎

游學修好似係串緊佢